香港外形最靚公屋大賽

請各公屋仔出招

天水圍 天耀邨

葵涌邨

和樂邨

勵德邨

新翠邨

杏花邨

愛民邨

模範村

彩福邨彩和樓

一字排開，樓下有體育館同街街市
想住

華富邨